<div>
	&nbsp;</div>
<div>
	<div style="margin: 0px; font-size: 11px; font-family: Arial, Helvetica, sans; color: rgb(0, 0, 0); text-align: center; clear: both;">
		<div class="lc" style="margin: 0px; clear: left; float: left; width: 348px;">
			<p style="text-align: justify; line-height: 14px; margin: 0px 0px 14px; padding: 0px;">
				Al contrario del pensamiento popular, el texto de Lorem Ipsum no es simplemente texto aleatorio. Tiene sus raices en una pieza cl&acute;sica de la literatura del Latin, que data del a&ntilde;o 45 antes de Cristo, haciendo que este adquiera mas de 2000 a&ntilde;os de antiguedad. Richard McClintock, un profesor de Latin de la Universidad de Hampden-Sydney en Virginia, encontr&oacute; una de las palabras m&aacute;s oscuras de la lengua del lat&iacute;n, &quot;consecteur&quot;, en un pasaje de Lorem Ipsum, y al seguir leyendo distintos textos del lat&iacute;n, descubri&oacute; la fuente indudable. Lorem Ipsum viene de las secciones 1.10.32 y 1.10.33 de &quot;de Finnibus Bonorum et Malorum&quot; (Los Extremos del Bien y El Mal) por Cicero, escrito en el a&ntilde;o 45 antes de Cristo. Este libro es un tratado de teor&iacute;a de &eacute;ticas, muy popular durante el Renacimiento. La primera linea del Lorem Ipsum, &quot;Lorem ipsum dolor sit amet..&quot;, viene de una linea en la secci&oacute;n 1.10.32</p>
			<p style="text-align: justify; line-height: 14px; margin: 0px 0px 14px; padding: 0px;">
				El trozo de texto est&aacute;ndar de Lorem Ipsum usado desde el a&ntilde;o 1500 es reproducido debajo para aquellos interesados. Las secciones 1.10.32 y 1.10.33 de &quot;de Finibus Bonorum et Malorum&quot; por Cicero son tambi&eacute;n reproducidas en su forma original exacta, acompa&ntilde;adas por versiones en Ingl&eacute;s de la traducci&oacute;n realizada en 1914 por H. Rackham.</p>
		</div>
		<div class="rc" style="margin: 0px; clear: right; float: right; width: 348px;">
			<h2 class="getsome" style="margin: 0px; padding: 0px; font-weight: normal; font-size: 12px; height: 26px; text-align: left; background: url(http://es.lipsum.com/images/es/heading.gif) 0px -78px no-repeat;">
				&nbsp;</h2>
			<p style="text-align: justify; line-height: 14px; margin: 0px 0px 14px; padding: 0px;">
				Hay muchas variaciones de los pasajes de Lorem Ipsum disponibles, pero la mayor&iacute;a sufri&oacute; alteraciones en alguna manera, ya sea porque se le agreg&oacute; humor, o palabras aleatorias que no parecen ni un poco cre&iacute;bles. Si vas a utilizar un pasaje de Lorem Ipsum, necesit&aacute;s estar seguro de que no hay nada avergonzante escondido en el medio del texto. Todos los generadores de Lorem Ipsum que se encuentran en Internet tienden a repetir trozos predefinidos cuando sea necesario, haciendo a este el &uacute;nico generador verdadero (v&aacute;lido) en la Internet. Usa un diccionario de mas de 200 palabras provenientes del lat&iacute;n, combinadas con estructuras muy &uacute;tiles de sentencias, para generar texto de Lorem Ipsum que parezca razonable. Este Lorem Ipsum generado siempre estar&aacute; libre de repeticiones, humor agregado o palabras no caracter&iacute;sticas del lenguaje, etc.</p>
			<form action="http://es.lipsum.com/feed/html" method="post" style="margin: 0px;">
				<table border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" id="feedtable" width="100%">
					<tbody>
						<tr>
							<td style="margin: 0px; vertical-align: middle;" width="25%">
								<input id="amount" name="amount" size="3" style="margin: 0px; width: 40px; text-align: right;" type="text" value="5" /></td>
							<td style="margin: 0px; text-align: left; vertical-align: middle;" width="30%">
								<table align="left" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" id="typetable">
									<tbody>
										<tr>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;" width="20">
												<input checked="checked" id="paras" name="what" style="margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-left: 0px;" type="radio" value="paras" /></td>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;">
												<label for="paras">p&aacute;rrafos</label></td>
										</tr>
										<tr>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;" width="20">
												<input id="words" name="what" style="margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-left: 0px;" type="radio" value="words" /></td>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;">
												<label for="words">palabras</label></td>
										</tr>
										<tr>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;" width="20">
												<input id="bytes" name="what" style="margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-left: 0px;" type="radio" value="bytes" /></td>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;">
												<label for="bytes">bytes</label></td>
										</tr>
										<tr>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;" width="20">
												<input id="lists" name="what" style="margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-left: 0px;" type="radio" value="lists" /></td>
											<td style="margin: 0px; vertical-align: middle; height: 20px;">
												<label for="lists">listas</label></td>
										</tr>
									</tbody>
								</table>
							</td>
							<td style="margin: 0px; text-align: left; vertical-align: middle;" width="45%">
								<div style="margin: 0px; float: left;">
									<div class="start" style="margin: 4px 0px 12px; float: left; text-align: center; width: 30px;">
										<input checked="checked" id="start" name="start" style="margin: 0px;" type="checkbox" value="yes" /></div>
									<label for="start">Comenzar con &#39;Lorem<br />
									ipsum dolor sit amet...&#39;</label></div>
								<input id="generate" name="generate" style="margin: 15px 0px 0px; width: 160px;" type="submit" value="Generar Lorem Ipsum" /></td>
						</tr>
					</tbody>
				</table>
			</form>
		</div>
	</div>
	<span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Arial, Helvetica, sans; font-size: 11px; text-align: center;">&nbsp;</span></div>
<div>
	&nbsp;</div>
